可以宣佈意甲冠軍終於唔係祖記

爭四算了
阿朗會唔會下季挑戰歐霸

睇落下年應該踢歐霸
主場踢隊升班垃圾都要輸

都唔明做乜鳩炒煙產換派路真係笑話黎

唔緊要啦，總之輸波C朗永遠無責任，贏波就無出都係帶領

琴日開波咪拎左件GOAT囉尊重未

以為你暴斃死左添

未聽過
通常話阿朗搞到7連霸祖記廢

咁無朗嘅祖記真係幾勁

3年2次歐聯亞軍

牙朗幾時宣佈轉會

forza inter!!